電腦用usb耳機大細聲

依家部電腦用usb耳機無啦啦變左大細聲，開頭以為耳機問題，但換左耳機後都係一樣。有冇人知點解？

你電腦音量左右balance個setting

你話呢個?

你有裝phone app既咩